TG 9up吹水group

是咁的,

呢到有攝影撚,化妝撚,幼教撚,音樂撚,動漫撚,打機撚,酗酒撚,健身撚,飛車撚,旅行撚,傻撚...未能盡錄

想搵班陌生人夜闌人靜時講下心事吐下苦水(不過多數正經捱唔到五分鍾)或者盡情9up,又或者間唔中成棚人出黎食飯睇戲飲酒撚下狗散下步抗衡下生活壓力就入黎啦

如果你係狗公或娘娘,再唔係就黎聖誕節好撚緊火想博一博搵個伴出去左逼右逼扮浪漫睇燈飾既,係到媾到當你贏,媾唔到比人投訴就唔好意思喇,下次加油啦

仲有我地係大西北爭個電結他手就成團夾band,有冇結他JJ入黎幫拖,玩下POP同ROCK,無壓力輕鬆玩

最後,如果入到黎既希望唔好以己所長度人之短,
講笑還講笑,見唔對路好停喇

歡迎

是咁的,

呢到有攝影撚,化妝撚,幼教撚,音樂撚,動漫撚,打機撚,酗酒撚,健身撚,飛車撚,旅行撚,傻撚,嫖撚...未能盡錄

想搵班陌生人夜闌人靜時講下心事吐下苦水(不過多數正經捱唔到五分鍾)或者盡情9up,又或者間唔中成棚人出黎食飯睇戲飲酒撚下狗散下步成班八婆排斥男人自己私聚抗衡下生活壓力就入黎啦

如果你係狗公或娘娘,再唔係就黎聖誕節好撚緊火想博一博搵個伴出去左逼右逼扮浪漫睇燈飾既,係到媾到當你贏,媾唔到比人投訴就唔好意思喇,下次加油啦

仲有我地係大西北爭個電結他手就成團夾band,有冇結他JJ入黎幫拖,玩下POP同ROCK,無壓力輕鬆玩

最後,如果入到黎既希望唔好以己所長度人之短,
講笑還講笑,見唔對路好停喇

歡迎

你好想問下你係咪可以幫手由日本買野？

係 你點知